香港01做乜鳩

係紅

于品海自己寫

紅黑紅紅黑

好似我啲m血咁撚紅啊

dklm

咁多人睇既hk01
係藍丫 定係黃啊
係紅啊 dlkh

唔好意思 借你少少位
[重po]經過812同813我有啲嘢想講

係共呀

姓黨

就係咁簡單

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

設deadline非常重要 亦係唔少手足嘅共識 一齊公投啦！！！

雜種係藍定黃?